有冇人記得榴連乜乜乜大叔

今次仲唔發功既

而家出黎會比人融左
黑警都唔敢好似雨傘咁隨便入人群啦